到底係大師級叉燒？定係叉燒級大師？

最近美心周圍賣廣告，聲稱自己係大師級叉燒
食過美心都知道，佢啲叉燒係介乎難食同入到口中間，話自己係大師，最多都係一個叉燒級大師。所謂「生舊叉燒好過生你」，俾美心呢位大師同叉燒同級，俾多咗喇!

大師級叉燒
叉燒級大師

都係狗糧

我都食過

個名

Ching 你個名

又係垃圾投票post 送個負皮比你

有冇巴絲食過佢嘅暗然銷魂飯？

Ching 返工好撚悶，
唔流連連登
唔通喺公司瞓